籃球同足球鬥黎鬥去做乜春姐？

籃球輸硬 有乜好鬥

ho ball

都唔知班足球撚做乜鳩好比唔比 揾玩具黎比

樓豬好波

ching ho ball

Ching ho ball